【2002】我家有一隻河東獅

主台:

專頁:

1

由依家開始，你要錫晒我一個，寵壞我，唔准呃我
應承我每一件事都要做得到，對我講每一句說話亦都要係真心，
唔做得恰我、話我，要信晒我。
人哋蝦我，你要第一時間出來撐我。
我開心，你就要替我開心；我唔開心，你亦都要o氹番我開心。
永遠都要覺得我最靚，發夢裏面都要見到我，喺你心入面只有我

張柏芝係依套戲真係做返自己

個樣最靚既時期